招巴絲玩滑浪風帆

最近係康文署上完個初級班
有冇巴絲有興趣一齊去log下鐘

之前上過堂 想玩番
tg: